求救,有冇巴打好熟C#或者C program? 可以幫下手

是咁的.....
依嫁我有兩個DEMO,一個係SENSOR收DATA返黎,另一個係把DATA做一個運算.兩個DEMO都係WORK. 但我唔知點把兩個DEMO合做一個,而且唔知得唔得...,所以想搵個熟program既巴打幫手睇一睇.
有冇人可以教下我? 我email :whydoyouknowa@gmail.com 我

冇個sensor好難幫手debug

用咩mcu又唔講，用咩sensor又唔講，個sensor 行high level定low level返MCU又唔講，想幫你都幫唔到啦

兩位巴打可唔可以係E MAIL 搵我? 我可以係email到比資料你地! THX

如果你睇完D FILE 覺得係做到既,我可以遠端比你,其實個SENSOR 咁插USB 已經用得.

有冇巴打可以幫下我呀

FYP自己做啦

$10000

天才

最緊要係連價錢又唔講就想請槍

我都唔知兩個DEMO 係咪都得. 如果係唔得,我比幾多錢都無用

唔識做用哂NI my rio囉

巴打你真係當樓主仔咁教 可惜佢睇落仲未明